【明日大嶼】政府指工程總造價6,240億 人工島填海連基建2,560億

立法會發展事務委員會將於下周二討論「明日大嶼」中部水域人工島相關研究等議程。發展局局長黃偉綸今日（19日）下午舉行記者會，交代工程開支及賣地回報估算。

當局預料交椅洲人工島、欣澳及龍鼓灘填海、屯門沿海發展區及基建，工程造價初步估算為6,240億。

原來填晒啲島都只係兩條高鐵嘅價錢，加埋發展都係六條高鐵到
咁計又好似幾划算喎

支持cut生果金，生活津貼，2蚊搭車以支持基建開支

6240億，又益地產 、工程

777下屆肯定可以做多5年

計下香港1人比咗幾錢稅

多鳩餘，Cut 150 乜撚都唔駛

林鄭指發展局會闡述「明日大嶼願景」的政府財政估算，證明計劃可行兼可帶來巨額回報，呼籲議員支持。

有咩回報

十年後逾期，人工物價上升，追加撥款呢？

實會回本嘅

不過應該係你入土之後嘅事

賣貴地比地產商起私樓，跟住唔駛多講啦

私樓港豬埋單

上邊啲港豬肯醒未 ?
講6200 億就當真 ?

屌你老母， 中左幾多次伏呀？ 都仲信個預算數字？

痴撚線 豬咁閪蠢

用盡香港庫房儲蓄，這個議案一旦通過實超支;香港真是一鋪清袋，委內瑞拉香港化指日可待……還有國歌法，引渡條例;23條……

林鄭無呃你地香港人
係會有巨額回報

不過果個巨額回報係佢個人既
市民大眾就繼續含撚

淋病： 你地咪撚搞事呀
阻人搵食 猶如殺人父母

炒樓？好阿
到時大家買幾層
唔洗去大灣區

實唔會超支同延期啦

正呀一鋪收皮

工程越大 就越會超支

因為 工程界 要造假 同圍標 根本好易

16200 其實係

工人 發展商
全部中國 間唔中有突破性技術發展
一個月搞掂 一個星期沉撚左 一日就出哂名

初步就6000, 到真係交議案就8000, 跟住議案拖多2拖就10000, 然後話海砂供應起價要15000, 最後工程延誤超支, 應該20000左右埋單.

你估唔會

你信？

條數未計超支

係今時今日個立法會，政府想過乜議案都得
垃圾泛民，一切都係由仆街梁耀忠唔肯做主席開始

硬上工程 既得利益者大家齊齊分利益

今日6200 做完620000

6240 (x1.8)

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

高鐵預算300億，最後埋單差唔多900億
姐係呢個垃圾島埋單起碼二萬億

頭兩個reply做乜9

如果我開一萬億 要求建造殖民衛星，美國佬會唔會接單

d回報又唔係比你，佢來來去去都係游說地慘商

依家開嗰低價 令佢上馬
到時就話工程延誤 物價上漲 佔中令到造價上漲

最近的工程比預算多50%-100%比目皆是，相信呢個政府？

跟住話洗濕左個頭 一定要做
繼續揼水利益輸送

到時由財政盈餘變成負債
波爺話咩咩理財話？

6240億可以係中山買到幾多地？

大家只要參考翻膠鐵同港豬澳一開始個估價，就知冇二萬億都埋唔到單

你肯定填完海 起完樓，啲屋係比香港人住？

政策唔改，用幾多錢都是同大陸人分享。未解決香港人權益被分享之前做咩都無用！

每人派10皮好過

夠美團蝕十年

政府：個數只係初步架咋，港豬

當初唔係講左要一萬億咩？

巴打你第時出街強姦女神都得，其實都未為不可

利申：切密犯法！

會
用人地D錢來資助自己D科研